【輸住過2019】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCX

#StandWithOzil

以前亨利 皮里斯 龍格堡 柏金
邊會估到搞成咁
仲要非財政問題
入親都水貨 仲燈過蕭生

屌哂全英超球證

拿卡應唔應該躝

準備降班

睇呢啲波真係最撚辛苦
努力熱血守左80分鐘
以為就黎睇到曙光
點知又係輸on9自爆
結局永遠都係重重覆覆又重覆
做阿迷真係好痛苦

盡快

拿卡咁撚矮 但咁撚慢
有冇人覺得好撚奇怪?
人地阿古路同佢差唔多 快佢幾倍
拿卡試過爆人未?
繼續討論
呢條撚樣呢兩場真係睇到好撚火

唉

後備席名單

Martinez, Mustafi, Mavropanos, Willock, John-Jules, Smith Rowe, Pepe

代返入達sir角度，真係連屌你老母都唔撚想講

佢咪又得垃圾
不嬲唔建議d球員趁國難吊高自己

第二球梅斯達菲on9,中場就犯規啦，仲退後比人去
條友無野識，只識退後

拿卡爆狗躝奴全部落地獄

艾馬利終開腔：「廠」崩只用了1個月

【Now Sports-體育】11月被阿仙奴辭退的主帥艾馬利現身說法，指短短1個月內球隊就潰敗得不成模樣。

阿仙奴今季成績非常尷尬，更在聯賽榜的「後半版」苦苦掙扎，前主帥艾馬利（Unai Emery）稱隊中問題只用了極短的時間爆發，自己甚至連問題出在哪裡都未及查清：「在球隊表現下滑前3、4星期我曾與球員傾談，提到球隊狀況不佳，我看不到期望中的隊型，亦找不到當中關鍵。我們無法在場內為對手帶來困擾。」

艾馬利認為10月22日對陣錫菲聯一役是球隊的崩壞之始：「該仗是轉捩點。在一個月內所有事情都崩壞了，我們連續7場比賽都無法取得1場勝利。『我們究竟發生了甚麼事？』形成了很大壓力，更猶如雪球一樣越滾越大。這個情況下領隊是第一個出現面對問題的人，帶領其他球隊時我面對過同樣問題，但成功將球隊帶回正軌。但那個月的阿仙奴實在太惡劣了。」

阿仙奴在這個低潮之後逐走艾馬利，先後以龍格堡、阿迪達領軍，但似乎仍需要時間去作出調整。

圖片來源 : ©AFP

唔用佢可以用邊個？

pepe80m真係痴撚線
完全冇resell value
應該18m都冇人要

真係要賣

睇個勢下場都牙煙
獌個勢重要咁好

如果呢2場堆反擊前面係巴丁唔係拿卡既話使乜入得一粒

有價好賣 普基都好過佢
起碼有機會就把握到先
佢連波都未射到

拿卡依家好少爆人 踢踢下變左基佬咁

#afc Arsenal now lost four consecutive home fixtures in all competitions for the first time in 60 years.

DLLM愛蛇D屎

佢狀態有問題
你見佢起動好唔順就知

今場踢到左閘咁

其實今場守得唔錯，後防派膠就咁多年既傳統。
唯一係唔明點解達sir要放棄控球，唔係對自己防守咁有信心掛

我阿亡國了

基佬仲有身高 身位同頭
佢有咩

真係要捉戰犯應該係今場最廢既細爆啦 俾人禁住黎砌 有波在腳又猜唔起 一經佢就斷攬

中場踢波要用腦細爆幾時Lan?

今場戰術上輸咗
對面 30 幾分鐘換人之後我哋已經波都控唔到
俾人狂攻磨體力到最後 intensity drop 就散
唔係大衛雷斯世界級表現其實一早 456 咗

最撚痛苦睇住成個下半場比人圍攻
解圍出嚟波都攞唔定
再比人攻過
最後倒輸

拿卡把握到chance既話
一早贏撚左啦
上埸又係咁
條撚樣打正前又焗住要羊打翼，On9

呢個人腳真係衰

得罪講句 有Xhaka下半場根本唔使咁辛苦
Guendouzi完全串聯唔到攻中後衛 完全組織唔到
賣xhaka 睇下邊個 on9 囉

所以唔覺係佢問題

還我bielik
屌你老母愛狗

輸少三球當羸啦

全世界唔妥左你好耐啦
一個月

半季得打修狗同熱狗嗰場有態

爺爺年代聯賽盃既後備都勁過呢堆人

英超踢左20場得24分

太保守喇
諗住守哂成個下半場
縮後哂任人攻

佢同 xhaka 反咗面所以後備都冇

比機會牙達繼續教定係躝 再換帥

繼續教
躝

而家係沙卡要走
已經同哈化柏林傾好左

我想開心一場姐

其實係隊波體能廢

佢場場都識燥底

其實今日成隊入面細爆係最廢果個成場都唔知係度做咩
要防守無防守
要短傳組織又無
長傳上前又無

有冇人掛住山齊士

根本成隊波都廢 高層廢 教練廢 球員廢
高層唔科水揀個無經驗嘅達狗做教練
達狗見拿卡無氣又無態死都唔換
班球員就根本唔夠料踢英超 由其細爆條垃圾
成隊球等變下遊降班就最好 唔使下下覺得贏到

起碼夠護級

performance wise overall唔差
Klopp岩岩去猁都話要先focus on performance而唔係results
依家確立踢法先係首要

佢d first touch 我懷疑廢撚過雷欺

拿卡有價好賣

個件"印象"迷沙卡迷得好肉酸

其實而家真係少左個中場派牌
牙達套波無中場控場好難踢

基佬食到個位比到波先
拿卡食住個位仆低搏foul

係
應該早D收起中前場放WILLOCK踢中場爛仔波打斷車D節奏

佢老母臭閪仲好講
成隊波識踢波個d一係俾你賣撚走，一係借撚晒岀去
仆街

其實想屌達蛇嘅望一望後備有邊個先
咁撚樣點換得落手

唔係話用唔用佢嘅問題，而係條友作為中堅，防守根本唔合格。
佢名氣係比另一個希臘仔大

繼續教啦隊波係好咗
呢場係衰後備力量同球員派膠
需要俾時間達蛇turn

我明點解咁失望
因為對達蛇有希望
如果係愛狗可能笑下就算

佢喺里昂大傷過 傷完冇晒速 以前後生fifa好似有八十幾九十速

基佬二傳，要撞都好過佢
同至少靚仔過拿卡

雷斯同牙叔兩個真係好勁。

最撚on9係英國D球迷 惡過恐怖分子

後生有料既都比佢清埋
屌佢老母ON99

車仔後備又何嘗唔係成班青年軍，正選有三個上年仲借左去踢緊英冠咋，一樣搓到你波都拎唔到

要殺卡。。

馬夫。。。

如果真係搵原因既話
愛狗好大責任
雪下又出下

其實想谷都谷唔起
下半場幾腳波都控唔到
其實頭 30 分鐘踢得咁好唔多唔少係因為對面 343 我哋多個中場
ozil 多空位
之後換咗 jorginho 之後我哋已經已經控唔到波

換rowe好過willock啦

真心今場唔關阿迪達事
利申 迷達

印象中真係佢黎左咁耐都冇爆過人
佢咁既高度冇速度 點解要踢最前?
仲要55M身價

30min 後比人㩒住嚟屌
但達sir 由得佢

下場打曼 又要俾人羞辱

細爆

咪一撚樣 rowe懶過閪

兩場關鍵波

牙拖留喺呢隊閪波真係好撚慘....
明明唔差過kante

on9第二場就投票

Rowe印象中都係廢 極慢先入局

馬夫

今場想迷叔都唔得

以前話幾時有冠
依家話幾時贏波
遲下話能否護級

達Sir 真係要慢慢train 返隊波D體能 60分鐘已經無曬氣連反擊都跑唔郁
唔怪得達Sir 同之前愛狗要玩sit deep
隊波根本唔夠體能 逼+傳控足90分鐘

買拿卡返嚟結果變咗基佬嘅作用
不如俾返基佬我

果下真係睇到0撚哂
2個中堅mark一個都可以跟漏
仲要步步退比佢輕鬆轉身推足大半場再睇到定分波
正常係中圈果陣拍埋去foul拎張黃已經化解哂

投拿卡應嗰應該躝好過

細爆條撚樣連駁腳都做唔到 廢撚過神丹 牌又派唔到守又守唔到 以為自己係摩迪想自己推d空位出黎但次次都送俾人

比佢今場踢告別戰都好啦

而家係xhaka要走
其實係愛狗唔識用佢咋嘛
如果xhaka拍拖仔踢防中係踢得幾好
仲要達蛇打控傳 Xhaka好撚岩用

佢迷達 要拎D正皮定驚

又唔好咁講,Rowe仲廢

咁樣比人攻，鏝城都死啦

你咪on9啦，即食到咁。

半個鐘撞爆😹

林伯提醒阿迪達：蜜月期唔會長

車路士領隊林柏特，於英超鬥阿仙奴賽前提醒兵工廠新帥阿迪達，謂名宿任教是有優勢，但不要預計蜜月期會好長，唯一可令球迷滿意的是取得好成績。

我係教練都會雪佢
佢呢2場簡直係垃圾級表現

爭咩

你地個個都叫牙達躝 咪投下傾下波

英超個VAR 執柒左佢啦 屌佢老母
推人射空龍 走去check有無越位 ONL79

對上一次絕殺 VAR就吹走嗰球
兩獲都主場發生 痴L線

做咩唔換人 換人呀達狗

四連敗喇，後防難得luiz 打得好
Nelson 唯一一場生性
leno 走去派膠，我真係接受唔到
兩分鐘就輸鳩左，on9

今場係上半場谷得太盡

上場沙卡係打得幾好 今場同一個位換左細爆廢撚到仆街

之前一係龍門膠
一係中堅廢 左右閘廢
再唔係就中場廢 前鋒膠
依家中前後龍門 全部都廢
點踢

呢條撚樣

因為冇咗Xhaka，成隊冇人識中場分波

宜家諗返季初賣走蒙牛都幾關鍵

從來沒有

蜜月期得45分鐘

但係除咗頭 30 分鐘之後純粹係死守
靠大衛雷斯好多 last ditch defence
最差跌到 27% 控球
如果望住頭 30 分鐘 performance 當然係 encouraging
但係剩低 60 分鐘都好似睇緊愛狗咁

係，印象中神丹都唔會爭住要波
細爆成日要拎波踢
但又舞唔掂

拿卡躝定留

留隊
躝

蜜月期都冇

Trust the Process

唔使投啦⋯⋯
on9先會而家反達

上場對般矛1-1已經係蜜月期

但逼搶都冇 完全冇節奏
真係佐狗入左黎之後任人砌
守到8x分鐘咪算好彩
中場完全唔夠人搶
我地3x>8x分鐘得一腳射門

拿卡有價先放

c巴係咪出得真係唔想再見到wilock

2場都咁閪
點撐

其實係車343太垃圾姐

xhaka快撚d走
留黎又係廢 買一個正正常常既好過

愛狗d屎
要幫佢執起碼要一整季

同埋聖誕快車期

細爆波都控唔掂，有啲動作直頭學界水平

阿叔成材

經過埋最後呢兩場唔會再迷拿 快撚啲走左佢好過

細爆拉人球12碼我地都走甩左啦
只可以講今場個ref on99

🏟
@Arsenal
’s form at Emirates Stadium:

🤝 2-2
@CPFC

🤝 1-1
@Wolves

🤝 2-2
@SouthamptonFC

❌ 1-2
@Eintracht

❌ 1-2
@OfficialBHAFC

❌ 0-3
@ManCity

❌ 1-2
@ChelseaFC

😳 0 wins in 7 games.

咁佢係阿仙奴算係最好選擇
細爆要搵人由頭開始教佢點踢波

爺爺自己都唔信拿卡要入羊救贏亡啦

平時屌xhaka屌得咁開心

懷念禾比，mk
喺達蛇手下應該有一番作為

太傷心
永遠運氣就係人地個面

下場應該出得返

有40m都放啦

一月幫自己報名落場踢啦

from點指
Kelvin Lam 整場比賽可以先不要找自己的錯誤嗎？
比賽從Jorginho上場那一刻就開始變了
前35分鐘，兩隊都像是缺了一樣東西～節奏
而我們比較幸運的是，我們掌握了主動
35分鐘之後，車仔換人，J5，車仔的節拍器
那一刻，我們沒有了控球，沒有了進攻
直到比賽結束
我想要說的是，不是我們的球員踢得不夠好，而是我們缺少了控制節奏的核心人物
Xhaka，他或許不是最好的中場，但他是全隊唯一一個合格的中場指揮官，球隊的節拍器
輸了，就輸了吧
如果Xhaka走人，希望Arteta能發現這個重點而買進一個符合球隊戰術的球員
大家晚安

換WILLOCK注定輸啦
收LACA, 羊打正前入PEPE仲好

Free kick 個下都算
拖仔拉手個下比左黃
幾分鐘之後佐仔拉關刀手阻反擊個下唔比黃
真係過份

係咁整投票做乜

超級主場

有乜理由一隊英超隊
後備要係Rowe 同 Willock之流二揀一
快手換血啦屌

講真 冬季唔買人點踢

躝奴每隔一排走會自動短路short 左
接高波牙間穩陣過佢好多

冇喇 xhaka 公開話達子雙面人
反咗面
一月走硬

55M踢到咁既西樣真係
同期個兩件水貨都比車曼清走哂

達蛇比隊閪波累撚死
跟哥狗咪大好前途

7場3分

對獌狗，咪又係輸

快撚啲走啦沙卡 踢左三年有幾多場好波

但係宜家我地個位置真係就黎要降班

有無人覺得拿卡好雞肋
條友好似好撚肥
跑動少
跑得慢
動作笨拙，
射術好但要拉弓
其實有d似基佬 不過連基佬個頭同2傳都無

出佢打正前個時又要奧巴靠邊打 靠邊就廢武功
出佢打邊又負累黎 好似頭先球罰球就係佢太clumsy所以輸

兩場輸哂

人地先係專家 你識閪波咩

我都唔明賣撚走借撚走晒D人做乜鳩

你班青訓係屎黎架咋

邊個係阿叔

笑左 繼續盲反

新拿姆

仲有班傻閪係度攬拿卡

宜家諗返賓周馬真係好抵

個問題係冇人用
唔係巴丁傷咗佢仲有正選踢咩

林尚義

睇黎真係要推番復出沈震軒出黎

條友係咪近視跌con 牙 做嬌視啦 dklm

臨尾放走IWOBI個下都神奇啦
都唔知諗乜春 又冇人頂到

喺曼城有幾可俾人咁樣屌打
我覺得達蛇強項都係教控傳主導攻勢

但比人圍攻個陣，佢都係唔識教守

以前就成隊輪住大爆發咁去贏波
而家就輸住派膠去輸波

拿卡停到波 hold到波都唔知係邊到黎既都市傳說
寧願要返豬Sir

拿卡踢波好撚慢

你咪繼續盲撐囉

卡數都高分過我哋 好嚴峻
季初仲笑佢哋請布魯士

30分鐘炸

本身隊波冇左翼
放完又唔買返真係genius

直頭廢
又唔高, 又唔跑得, 唔撞得, 唔靈活
射波又一時時

拿卡跑動少?
雖然佢係慢,但係佢喺前面成日迫搶,好勤力

金鏈

最好係列文, 牙間龜縮係個龍實穩陣

仲撐拿卡就真係盲撐啦
得finish勁（有態嗰陣）
其他速度傳波頭鎚搶點冇樣勁
仲要態度差

有人J佢同羊有加乘同停到波

最撚戇鳩嘅係
為左就拿打正前 auba 落左
浪費左羊係最前啲走位 捕位嘅能力
下場寧願左 nelson 右 pepe 好過
Nelson 係死推但最少夠活力 拿我都唔知佢做過啲乜撚

根本佢係超重

Maitland Niles

其實6 70分鐘前啲反擊都有威脅

其實係守得唔差
但前面冇人hold到波
一定會受壓

真 連續3代領隊用佢係有原因
就係佢識控場
但而家沙加玩到咁
一定要賣
扔臂章 屌球迷 私下同哈化柏林傾 自己放風走

利申：反沙

有手足叫公投拿卡留定躝

收果40m以為搵到人接蟹貨

你咪繼續睇關刀囉

咁應該好快傷 定律嚟

都係嗰句,佢值3500萬,為啖氣賣咗佢根本on9,
不過關係搞到咁薑,你求佢人地都未必留

其實如果用奧巴打正前
冇一個盤扭到嘅左翼 應該波都運唔到上前

等冬季轉會啦 借下球員翻黎救亡都好

阿狗都幾慘 本身班中場球員都唔係差
走下一個 傷下一個 借下一個
而家穩陣既得返燒同拖 其餘u23都未夠班燒又淨係出70分鐘 最後20分鐘即係變左u23隊中場
林伯30分鐘就睇得出阿狗中場廢到西咁 即刻換佐仔出黎嬴你中場

係威就踢442

有人話達蛇先第2場投達蛇冇意思呀嘛

個球好似禁區外

Auba變左閘

撐沙同撐拿一鳩樣
踢十場屎之後無鳩啦啦有場踢到好似好勁咁

仲有上半場禁區邊 tomori 撞低 nelson 無事
轉頭細爆撞低好似安即黃 屌啦

佢成日係停到波cool到波 但冇支援冇後上
人地多1個埋黎逼波已經甩
幾次反擊都係咁
反擊timing唔岩先係最大問題
佢做前場支點其實合格有餘

屌你老母今年個轉會窗

放撚走晒D人 愛狗定管理層責任？

今日唯一開心嘅係可以一挫鏟蛇迷達嘅銳氣

達蛇套戰術無問題 只係中場執行唔到
細爆一粒老鼠屎就玩完
今場想守到完場加運氣唔係達蛇度 輸都合理

既然我地護級同鏝都冇衝突

達蛇去借啲人嚟好嗎

總之而家我地中場問題最大

你睇對面就知，一控制左中場根本攻唔到

細爆冇料冇拼駁
willock輕上
nelson死去

根本係後備料，但我地要出正選
唔買番一兩個有class既話
邊個教都死

但係 0 中龍
全場得 4 射門
好難話反擊好有威脅

佐真奴出左黎之後奧燒應該同細爆調個位俾奧燒控返個節奏

扔臂章 唔係以為唔郁呀？！

30分鐘個時進攻緊佢企實係到踢波
防守係好勤力 但前鋒把握唔到機會入波都死啦

拿卡真係抵雲加以前70分鐘就換撚走條廢柴

反而咁樣最好 但冇人踢到攻中後備位都係死症 次次換走燒就冇攻勢

其實我都係鳩置頂 搵啲野傾下

達sir出山落場

本身同球迷反曬面 預左走
加上 事實xhaka太慢 又易派膠 防守迫搶廢
唔啱英超 早走早着

達除咗調動之外冇咩問題
不過後備真係冇人換..

除非老細干政
否則一定係gm嘅責任

有class 仲會黎沉船

其實唔應該諗住守到完場

今年新賣果d人，得luiz有得踢，其實唔係傷就連正選都未夠班

寧願比多兩年時間關刀都唔想再睇沙卡條撚樣

係犧牲左auba
但題外話，睇auba打邊路仲走上走落嘅頻率都好勁，30歲了

如果一月轉會賣走沙加，買斷斯巴路斯執返個中場先，如果連斯巴路斯都無埋今季真係護級

個球拉人如果吹都2黃

龍蛇：lucky me

Injury history
Games missed
19/20 Ankle Injury Sep 2, 2019 Oct 16, 2019 44 days 7Arsenal FC
17/18 Knee Injury Feb 12, 2018 Mar 28, 2018 44 days 8Arsenal FC
16/17 Muscle Injury Sep 12, 2016 Oct 10, 2016 28 days 6Olympique Lyon
16/17 Thigh Problems Apr 20, 2017 May 1, 2017 11 days 3Olympique Lyon
15/16 Muscle Injury Dec 10, 2015 Dec 31, 2015 21 days 3Olympique Lyon
14/15 Muscle Injury Jan 26, 2015 Feb 16, 2015 21 days 3Olympique Lyon

法甲出場次數，1 9 29 31 36 33 34 30
你確定佢大傷過？

一變四 四變十二
來到這禮拜更加諷刺

仲要就撚完之後係衰撚過無就
祖記係咪想要牙 用返藍斯搭個 dexxxxx 黎換 ok ?

其實點解會話踢得好?
上一場都還可以 對垃圾
今場主場真係踢得好閪 比人禁住屌大半場
對面kepa冇救過波

英超到揀一件即食好過啦

其實1月啲高層唔買人既話 真係要睇何妖出返黎點 同後防盡快復出 唔係乜都無得搞

到時又會話前面冇人 hold 到波
遲啲如果用 pepe 後備 laca
啲人又會 J 返 laca
冇出嘅人最勁呢個定律嚟

換走拿卡，由得pepe 前面鳩跑都好
好拿卡乜都做唔到

唔理啦 求其揾啲野來拉仇恨引發內戰
啱啱見6c係度 但鏟蛇冇左影

羊都走硬架啦
場場交哂貨
歐霸都無得踢

半季加錢收返件法甲仔頂住先

快撚啲走最好 做隊長又踢得差比人boo兩野就發脾氣真係第一次見

斯巴番皇再去其他隊啦

達子想要 rabiot

輸埋下場調整下
差唔多

個中場
特別係細爆廢多d
所以咪有唔夠人搶的感覺

巴丁呢屌

講真想逼搶都唔得喇
中場唔夠人搶 唯一係縮後守鬥人多
點諗到個龍派膠

正路就細爆個球睇var12碼 Jorginho 就要兩黃一紅
但球證on99

達狗拿卡 saka 細爆 wilock全部好躝

起碼要當打即食
就算單功能都好

得何妖一個一傷又大獲..

5,60分鐘己經見佢地開始想拖時間

施巴踢耐d睇定d先啦
佢黎左半季好似得一兩場踢得好

正路你expect 犧牲羊打正前落邊 個output 應該要大過羊打正前架嘛
屌而家做乜撚

蝗應該唔會放
佢條中場啲後備都廢廢地

羊同mk應該唔關爺爺事啦,季中賣買已經新班子話事

基佬勁佢好多
係衰慢

其他人廢唔代表xhaka勁
代表作係0 場

由防守黑洞進步到踢埋半個中場
絕對值得吹奏
N賓有眼光

其實問拿卡 有冇用
睇雲加點解要一月用多40m買auba 就有答案

自轉360

又法甲不了

同埋pepe真係好大問題
80m買番黎 但完全睇唔到邊忽值

施巴其實得對 burnley 果場踢得好
之後都幾一般
如果用 ozil 嘅話未必要佢

好心猜到完場啦 守乜撚野
可惜一拎到波 個波一經細爆/nelson/laca 就會斷攬

雲加買番黎

施丹以前開始都唔用佢，何況二度回歸，如果買斷左達子再教到下佢唔上腳，佢會功能上好過沙加

細爆踢唔掂咁前
燒回後會迫拖上前

聖伊天果件wo

希望2020年頭可以簽得返基佬可以踢下高波

拿卡算唔算廢過 阿狗時期既基佬

雲加當年唔出laca係岩 結果又比人屌

本身個球員自身打法都唔啱英超
Big 6 有邊隊會買隻龜打防中
如果佢有卡叔嗰種靈活度 都仲補救到佢派膠同防守廢

一定

講創造入球機會,真係差,要靠set piece先入到波

diamond eye 買
雲加根本兩個都唔想要果陣淨係追 mbappe

到而家都唔知拿卡有咩勁

得位勁? 又唔覺, 就算比佢大屎忽頂到又轉唔到身 有闣用
易入既唔識入, 難入既就N場先入一球
反擊又慢 , one touch豬腦好佢十倍

好多人見佢救左幾次隊波就攬 呢D瘀血一早要清啦

得果10分鐘踢

賣沙卡，奧巴既錢換一個硬淨純防中，一隻速度形快翼仲好啦。
波又做唔上去，拿卡踢Target man個位波又控唔到，辛辛苦苦控到左右翼又無人比到，點踢？

好似唔係
老野最尾一年已經冇得話事
又係高狗啲濕尻scout system

佢傷咁耐隊波衰咁耐....唔係佢好勁係隊波無佢個位....沙加又走硬..

細爆同燒調位笑左

細爆有技術打攻中？

宜家真係要召回翻d人翻黎 唔夠人用反正

而家4231 叫基佬返嚟踢正前好過

爺爺一早知條友無料到

因為印象真係太好
久唔久又入到下靚波
但每年得兩三場

啱啱坐正係要時間累積呢啲經驗
同埋我哋條bench真係好垃圾

10分鐘已經要入返2 3球贏埋波先叫值80m嫁喇

賣奧巴真係會降班
唔係講笑

唔係皇巴想要咩

咁我講錯 但佢以前快都係事實 係無啦啦變慢

鑽石眼買?如果係都幾失敗

Pepe夠係法甲踢都識飛啦
過嚟踢英超先講啦

Holding快啲復出啦

pepe 呢單deal 可能會令阿記幾年翻唔到身
真係all or nothing
係咪又係愛狗落order 叫買
賣Ramsey 之後再跣隊波一Q穫

你都識講個波一經細爆/nelson/laca 就會斷攬
仲點搓
仲要冇埋燒/斷斷地氣既燒
後備又垃圾

賣羊你落場踢前鋒？

禾b 勁實用
識拉邊已經全隊唔係幾多識啦

真係好痴線 左閘傷晒 右閘傷比
中堅傷 holding sokratis chambers

法甲猪腦都屈到速啦

個人暴肥左

法甲撚都係垃圾水貨
拿卡 罪人奴 Pepe 細爆
得KOS成材

依刻仲諗賣奧巴既人係咪痴左線

依隊波最大問題係中後場根本唔夠班，唯一解決係令住個波壓住人砌，所以上場先無咁多後防爆炸，今場一比人用波就爆炸中後場，下場對曼執1分都偷笑，曼反擊力強，一壓上去打就gg，慢慢搓下搓下和左佢算啦

MK

今場踢得好咪得拖燒同後防四個
達蛇戰術就係要猜 你睇下今場個波一經某幾個就會斷攬 點踢姐 換埋wilock出黎注定輸 黑氣石黎 兩場都係佢黃金機會射唔入
久守必失

Nelson 都叫成功突破過 比機會佢試都可以
但細爆同拿真係爭唔落

唔係想賣 佢叫走同你hea 踢都死喇

夏蘭特原來去左多

Griezmann <-> Perez
Mbappe <-> Lacazette

無出場係美好的

愛狗話想要沙夏
係高狗啲濕尻scour system 話比比勁

但人地就世3

回家吧

On 99 分期叫all in 咩

根本有錢 係唔撚用
賺錢果陣就要分俾board
要買人果陣就永遠差幾M 都唔肯俾

唔係鑽石眼買....記得老野要賓周馬,高層買拿卡代佢....

某幾個(Guendouzi Guendouzi Guendouzi)

所以繼續用 好過啦
拿卡今廢 𣎴如試peep

真心MK > pepe, neilson, wilock

拿卡跟本就唔係雲加要嘅人
唔比雲加洗錢就求其質件廢物來應酬雲加
宜家抵死咯 一大筆錢買比比條水貨都算報應
唔好講咩比時間之類
咁貴買返三個領隊都唔放佢落正選
擺到明佢訓練果時西到爆
跟三個老頂 三個都對你投閒置散
你自己有冇問題心照
人地話你有潛力上世界級
同你老細同你講後生仔捱下就有機會架啦
好多野要主動學丫
但有野學啲job永遠唔比你做有咩分別

愛狗想要Zaha，但高層買咗Pepe

有無得召返mk 返黎

咁你都係要人補翻d位架
下場對獌如果傷多個中堅就真係玩完

屌打法甲咪任爆唔嬲囉 英超咪即刻現哂形

唔係鑽石眼買
係高狗間公司develop嘅一個system
類似fm搵人咁 按特質 位置去搵最抵嘅option

賣拿卡換40m
沙卡換30m
季中預先賣埃及比米蘭15m
可唔可以執返個勁既中中再借隻閘返黎?

咁無計既 依加隊波完全係靠佢咁濟

愛狗係要Zaha ，唔係pepe

離身修正之王

同當年唔放山狗比鏝差唔多

人地世三 法賓奴 b施華

豬腦都做到神射手呀
法甲有一半黎英超都水水地

召mk返嚟解放Auba

嬲到瞓唔著

請問某會員今時今日仲反唔反雲

屌咪玩喇

最低能係隊波永遠都係斷左一邊翼狀態
上年斷右翼
今年斷左翼
咁樣啲波好難打得立體

唔好太期望阿嘅架構仲可以練到咩人上位
應該諗揾咩人可以自己踢 踢得順隊波比較實際

哥帥臨場都唔係勁

算係冇辦法中嘅辦法

賣人收85m 比番15m 你買人

其實拿卡去到個個年齡仲係踢緊里昂
都大概知道係咩料

算
今季英超踢13場入5球,得4場有波入
其餘冇入波既比賽得1場有助攻
襯返中下遊既前鋒style,賣點係勤力

唯有寄望歐霸

除咗mu狼隊，仲有咩難打？

Mk係roma有無得踢？

達sir教多2 3年應該好勁 一打完教學就打大佬

佢呢兩場踢得小
之前幾場正選都係麻撚麻
咪撚懶jer鳩住啦

基佬廢得黎間唔中交到功課

而家？

拿卡射到波之外無其他了

世三跟謝雲奴學嘢
佢之前揀最佳陣容都有揀謝雲奴

都夠啦

7場3g

100%廢過 豬腦個頭可以配合到燒啲斬波

分分鐘愛狗從中唔知袋左幾多m
買隻水貨翻嚟

咁安巴比都仲喺法甲啦

有 表現一般 間中有一場爆seed咁

Zaha即pay 90m

走MK Iwobi 藍斯 Monreal 黑碧真係好痴線

32強都未,必過到啦 仲諗冠軍

PSG喎

對阿狗嚟講有邊隊唔難打

inter

踢法而家同 barnes ings 果啲差唔多
比唔上 pukki 果啲

鈀超

羊都好多one touch即交
拿卡好似印象中無 次次背住對面修正 再俾draw foul

佢唔似會hea踢 但係唔放應該要free走佢

基佬有救世 拿卡？

基佬背控彈彈波
禁區進攻防守對抗都做得唔錯
至於咩射術靈活性速度
就算拿好啲都唔覺佢套用到實戰層面

留wilock 細爆 pepe nelson saka 點夠玩

細爆 法乙

Pukki爆得帶得射
拿卡

埃及15m

真係好反智
呢幾件點都好過wilock saka

Lacaz definitely was not suggested by diamond eye. Not wenger either. Wenger slipped few chances in bringing lacaz in.

Lacaz failed to join atletico Madrid, and was arsenal second option

屌拿真係好撚廢

都痴撚線
mk上季成季夾埋冇5場好波
印象中得作客車 對狼隊-6和波同對作客熱狗勁過
其實時間廢撚到癲
你班人喺到j mk？

拿卡26歲先出國
個時里昂已經要爭4
傳左咁多年 26歲先出國
頂多同fekir差唔多料

5m都偷笑啦

Pukki 勁過拿卡好多

法國國家隊揀基佬唔揀拿卡係有原因嘅

就係有得分期先買

西甲有咩中場勁 執返黎用
再屌多件中堅返黎 解唔解決到問題?

拿卡咁既高度
唔屈速唔過人 仲要妹波
真係唔知點入波

老老實實，我地如果唔金錢足球，根本冇得返身，不如同高狗攬炒，降埋班佢啦。

細梅都有

咁不如直接用fm買人啦 好似仲準

要勤力不如要番黑b好過
起碼有頭鎚有速度

不如達蛇out先

15分鐘球王

黑b傷追人不了

基佬其實交足功課啦
完全配得上作為第3-4 既正選實力

冇錢又冇人用咪諗吓收返啲資產翻嚟囉
MK同Willock比都唔會好差掛

呢個真 個陣本身已經搞唔掂 依加仲要傷左咁多人

而家咪攬炒緊囉
仲有得差？

依家賣返比下體會

我地條鋒線應該全歐最撚貴
55m x2 + 80m
但除左auba
其他兩件賣番出去30m都唔知有冇人要

唔係買錯咩人都入老野數
佢最錯都係入沙卡 後期其他伏同佢無咩關係

愛狗LEGACY
賣藍夢 買pepe 細爆 帶wilock saka上黎
帶到隊波唔識傳波

下年執pukki過黎啦屌
降班實唔會貴

仲有幸運入波

下半版咋 都未到降班區

安巴比 今年先20歲
拿卡 2017黎個時已經26歲

換lemar/大肉腸防中

無得揀呀嘛 咁一係用willock 囉好無？

痴撚線 J 返 mk

賣夢真係痴撚線 又唔係唔知班垃圾易傷

佢之前好似都玩到唔去訓練？

萊欺無世界盃
細梅有

執撚埋cantwell

今年同06/07 嗰季一樣 05/06班人走左一大半 所以嗰季都唔知踢乜

我地都降

Podoski都有

個 system 雲加話要買架
唔係高狗公司 develop
個 system 買返嚟嘅代表就係 mustafi

終於進攻黑洞
而家睇nelson好過要mk喇

真係痴鳩線
成班喺到j mk
pepe點都唔會衰過mk啦

買Rugby 佬Adama返嚟上正前9衝都勁過laca

大麻比，藍斯都放就真係痴線

降班之後轉會去第二隊英冠

普度打442既9號位實勁過拿卡

信達sir識教到Nelson變新史達寧好過

達仔好慘中哂伏

狼隊第5 憑咩要黎你隊阿

西甲兵應該岩達子用
求其喺中下遊執一兩件都好過而家班球員
有時睇viutv播西甲,中下遊球員用波好好

不過的而且確阿狗需要沙卡依類球員 但係冇諗過咁多缺點

起碼射到波 雖然其他方面都係垃圾

放走晒 埃及仔 mk恩 夢遺 藍斯 2和B

好撚善心呀而家？

不如達sir自己落去踢啦
加埋大梅 肯定好過班廢柴

pukki同cantwell大把英超隊要啦
cantwell 得21歲 homegeown

今場有空位俾佢爆下 都出到幾球靚波
值得期待

你收皮吧
隊波精神面貌係好咗
輸自爆都無辦法

你不如話賣pepe賣到80m啦

降左班可以邊到睇英冠

真
FM每年比HK$260就有咁大個database
高狗整個statDNA肯定過百萬啦

唔只射到波
出波都勁

點都好過willock
同埋踢控傳佢呢d技術型中場岩踢
做ozil, c8後備夠曬, ozil打唔足全場

怕咩 應該同哥狗講明
可能十場後被抄返鏝
宜家隻獲都唔到佢狽啦

呢件今年勁左好多，識扭完交波
射波又好左

應該冇人估到可以柒到佢咁 大部分人都對佢有期望過

是撚但啦手落左英冠應該有多啲機會贏波 掛

欖炒算喇
星散

有冇諗過mk係用黎踢翼多過中場

體諒下啦

saka 都算

你俾willock rowe nelson 我睇好想死

寧願要個三線尾都唔要班六線頭啦

又去執返d蘇返黎

攞多十零分唔駛降了

丁力係利已經上左位
達sir最多點石成金

Nelson 連石都未係呀

係呢度，基佬，iwobi同xhaka作用完全被低估你睇法國國家隊死攬基佬就知佢作用，今日後防同龍門係咁斬上去自己人頂到既2成都無
以前基佬係過半機會頂贏

德甲果陣搵沙比阿朗素同佢比

其實老野都唔算有決心啦
好似話唔肯轟 5m 落去比agent 嘛
雖然話唔肯博 5m 係馬後炮 但我地pepe 80m 都咁博啦 屌

點屎成石都好啊

英冠可能要好似德乙咁季中申請
廢廠班濕鳩管理層可能冇人知要主動交form
否則下年可能冇波踢

原因？廢囉

美羊應該唔關雲加事
真係唔知,原來拿卡都唔關雲加事

佢拎緊廿萬人工呀

free藍斯真係唔知咩人做得出

Nelson今場ok ge 幾有衝擊力 係傳波timing差啲姐

早年莫耶斯咪買左fm d data 黎買人
咪都係咁

cazorla

mbappe 自己唔過嚟
PSG 同阿仙奴
on9 都識揀

呢件唔到我地買啦

不如阿達1月幫自己注冊番
必要時落場踼十零廿分鐘
好似史高斯退休復出咁

個陣阿狗係二線球隊

而家阿狗係四線球隊 下半版

J 二三線球員有咩問題

應該係Raul
比完新合約臨尾反手

仲以為今年買人操作做得幾好 點知仲衰

唔關事 係雲加去陪埋訓都r唔到百鳩幾m出來
你睇返阿果年net spent就會知咩事

唔係話果陣爺爺上門搵佢傾 係agent 傾唔成咩

基佬幫到電話佬同包皮開路
2傳，支點，什至出波都勁
射術唔會差過拿卡

咁簡拿卡做乜

有球出俾奧巴
跟住奧巴彈俾拿卡空晒
然後拿卡...

基佬同 iwobi同xhaka可以相提並論?
同埋依家車都唔用佢 廢哂啦
後面兩件真係走都完全唔可惜

3個國家隊主力
而家有邊個穩入國家隊
我諗得電欺 拖 auba

佢而家似冇晒信心

大佬

背住龍門彈彈波都唔知整左幾多粒啦

而家拿卡同紙板冇分別

出黎妹波draw foul

其實件Raul 有咩價值

武球王

係 raul 彈弓手
不過我藍而家意甲 400k 人工但係冇正選

老左太慢姐，去意甲應該掂

巴丁好返一定出佢先

老野有決心就唔會咁多險簽

成日傷

電欺應該唔得
巴西堆中堅都唔少人揀

佢控到好似slow mo 咁

要加多幾十炆係pa ca

巴丁唔係去打u23?

諗起有班on9 阿迷季前thx Raul

藍斯下季回歸啦好嗎

Auba擺明鑽石眼叫自己友過嚟

季前好多人對愛狗對轉會好有憧憬

80M all in 賭 pepe 輸咗

auba個國家梗係入到

就咁巴狗個brand 啲球員已經仆過去啦 洗撚佢做？

mbappe 自己話多謝雲加但係佢 prefer 留喺法甲啲錢

屌真係好撚傷 仲有tierney

而家有85折買埋editor 唔洗250

愛狗季初雪奧燒

大衛雷斯未必
Papa 沙卡 托拉拿 比比 奧巴美揚
如果講到必入 應該真係得呢幾個

坦狗
泰狗囉（冇正選）
仲有比比

入禁區既意識時機世界級 係得阿狗高層會咁操作

臨尾放禾比好不智

罰球王黎 教練唔sick用

但巴丁有機會賭贏

仲輸得好甘 唉

巴丁唔叫賭啦咁平買返黎

40M 咁多錢
冇 end product 嘅翼鋒不如用 nelson 算

Ramsey下季回家啦
反正係祖都唔多機會

中場靠細爆真係食得屎 今日拖仔真係打埋佢個份
守就預左唔得 但都唔好hea 成咁 反應下下慢一拍 55波下下豬 攻又幫唔到手

要睇住條數
35M真係好吸引
但係禾比換Pepe真係柒

傷好先講啦 一踢起就傷

Kolasinac

近10年零科金 全英超第一

有幾多場最巳陣出過
場場有果個無另外果個

點夾波啊屌

最絕仲要係撚鳩佢
季初話係核心 但唔撚出
季中唔掂要佢救亡 仲要交到水準
之後比offer accept 埋臨門收返
屌你老母臭閪

三個都唔用應該真係 pepe 有問題

無計 之前爺爺年代唔簽big name 又話唔搏 依家都叫肯賭下可惜賭輸左

係Raul彈弓手,兩邊都肯定唔會搵返對方

而家係一隻正選左翼都冇

tierny好平啫
比比果80m就真係冇得搞
條友廢到出唔到場連版都冇得比人睇
唯一出路係借佢返法甲打半年
打得起就放返3，40m
連法甲都打唔起就total loss

不如1月試吓外借

賣無問題 但你賣左全隊最後一隻左翼之後唔補返隻係做乜鳩

400k 人工變會返嚟

賣完嗰40m有冇買人
唔買咁不如唔好賣

Tierney 見佢傷咗都追住買

仲幻想佢似利嘅羅拔臣

tierney真係好似當年迪布治
都係覺得穩打穩紮 但最後都係受傷搞到冇正選再離隊

唔用之後又羸唔撚到

當初俾到盡咪200k

換個dribbling 99 其他托7 level

達蛇非戰之罪
本身有殺卡中場, 如果燒冇氣可以換細爆衝下
根本隊波冇人用

no la net spent 我哋唔少
係賣人垃圾

唔傷可能係既 但一睇返無幾場又大傷

托7>>>>>>>>>>>>>>>>比比

後者走左返法甲有第二春

有時懷疑真係猶長球場風水問題

唉好心痛
對獌唔贏我立即自殺

阿仙奴班人玻璃做
點同羅拔臣比

托柒起碼入到生波
Pepe好似得一兩球

仲有交醫院波..推波又斷攬..

過到vvd果下值40m啦已經
歐霸入埋兩球罰球 每球20m
有數得計

左nelson
右Pepe
索性用返5-6場睇效果好過
80m買返嚟 場場坐到80分鐘先出 有L用？

對獌點贏
福仔好fit

入兩球罰球.. 角球助攻.. 同埋山狗式妹波..

當時好多阿迷天真地話筆錢會用嚟季中買zaha

天真嬌

獌今年對住 big six 冇輸過
贏曼城和利物浦

話時話1月仲有幾多筆直

Total 72m
Upfront 20m
淨返52m 分5年

但今年表現20m都唔值

呢個真 對利個場j到

歐霸拎冠軍都冇20M獎金咁多

其實pepe係咪一定打右邊？
打左效果會點

如果佢態度真係好差 講真教練好難出佢喎

過完之後果腳垃圾到
射波同 iwobi 有得揮

係季初藍c想加人工
阿狗觀望狀態
都有出佢 邊到雪
佢自己踢得閪下半場比人換走
季尾又打返起
不過唔續佢就點都講唔過

屌你老味 暗黑兵法公子獻頭搵細爆踢撚傷佢喇

我地中遊唔驚

係班主零科金 阿仙奴係可以完全自給自足嘅球隊 勁on9

big 6 x 2 就有份

排第12 喇

咁樣輸真係好傷

到時唔好縮沙啊

pepe 英超而家入咗兩球
1 球 12 碼 1 球對西咸

如果直接唔續都還好
而家係傾好晒合約彈弓手唔續,賤到

條數好明顯用黎填pepe

生波入得一球

講真到季尾都支持達蛇
不過今場達蛇係有問題wo
撚伯4後衛陣型瘋狂逼搶由開季已經見到
今場一換舒服哥出黎到完場都比人禁住黎踢
個波運唔到過半場 達蛇冇做功課？

奧燒換洛克人其實冇錯 用一個有活力既後生仔纏繞住對方中場 但係76分鐘先換慢到仆街 青蛙又係留黎唔知做咩

再加垃圾球證同leno高空波

屌你老母做阿仙奴fans真係好撚辛苦

沙利波

季初出佢打中鋒

Arsenal next 7 PL fixtures:

United (H)
Palace (A)
Sheffield United (H)
Chelsea (A)
Burnley (A)
Newcastle (H)
Everton (H)

如果pepe態度有問題，真係咪出佢好過

姐係話典計都唔值牙=.=

羅實mark返底

豁出去踢可能仲有場好波睇
反正都冇得再衰

淨返1月用

福狗仆街啦

Arsenal have lost four consecutive home matches in all competitions for the first time since December 1959. [@OptaJoe] #afc

依家唯有希望達sir tune得掂Pepe 隊波先有機會翻身 如果唔係應該會沉多幾年

LDDLLDD

大佬唔通減人工咩 話哂都叫半個呢準 仲要有其他球會想簽 已經收順左啦
之前都有報導話球員唔服愛狗係bench 完藍同燒然後又震佢哋救返隊波嘛

希望1月好似輸八比二之後
簽5件救火🙏🏻

有時睇佢踢波都手腳唔協調成個Sanogo咁

Image: George Graham & Frank McLintock in attendance at the Emirates Stadium today. #afc

宜家三任領隊都唔用佢
條友明顯已經走火入魔完全迷失左
除左借走佢應該真係
冇其他辦法可以收返多過20m
千其唔好幻想佢可以有人幫佢開竅
要記住呢度係阿仙奴唔係鏝痢
你skill set係要自己搞
冇人教到你同時冇人比你學習參考

算啦 林伯季前練左個月
咪又係要到第4場先拎到首勝

達sir睇中nelson多d

對面福 馬斯亞 占士 全部打返起
出個Greenwood都已經夠做
今場對住近績同我哋差唔多差嘅車狗都輸，更何況要對曼狗

迪布治 嚟之前好勁
走返法甲都好勁

係踢阿狗 傷追人

Arsenal fans chanting at Willian: "You're just a sh*t Reiss Nelson!” [@jamesbenge] #afc

呢句真 我撐你

私家雞
獌青訓勁咁多
仲想贏

Arsenal next 7 PL fixtures:

United (H) L
Palace (A) L
Sheffield United (H) L
Chelsea (A) L
Burnley (A) L
Newcastle (H) L
Everton (H) L

原來做下遊球迷係咁既心情

Pepe唔係話啱啱呢課操練好落力？

唔知佢training 點 但今季睇佢有得出既時間 都肯迫係搶
守個陣都守到落閘位

最緊要咪撚再用willock, 果種廢真係抽位手足落場追住個波跑可能仲有用

Possession

0-15 mins 53% Arsenal
16-30 mins 62% Arsenal
31-45 mins 66% Chelsea
46-60 mins 65% Chelsea
61-75 mins 68% Chelsea
76-90 mins 62% Chelsea

Jorginho subbed on 34th minute

其實用唔用都輸咁不如出下

Btw
呢幾場牙叔要讚下

歧視

Garbriel失左蹤?

睇狼隊d逼搶都好過我地咁多

有冇人好失望

牙叔打中場分分鐘好過wiilock

Josh Kroenke and Raul Sanllehi just made their way down towards the dressing room. @jamesbenge

我除左話佢季初踢得閪
冇一句係話佢錯

為左呢隊垃圾自殺咁唔抵

今場非首要戰犯啦

對獌難打過車仔十幾倍 對面全部快馬 阿狗兩閘點頂
依家仲要出埋梅兄 失少過兩球當贏

以前都仲叫歐聯球隊，人哋肯嚟救火
而家排十幾，簽到嘅都唔慌好
一係就高薪做招徠，但係阿狗要量入為出，即係冇可能

點解可以咁廢踢英超...

明明阿狗u18果d 成績勁撚過獌

今年真係估唔到衰到打護級
季初仲係咁J Raul 操作
買返黎果d 無個有料到
無走果d 食左豬油膏咁白抖人工
早兩季作客柒極都無好似今年咁主場都食哂屎

傷

Hertha Berlin are set to up their bid for Lucas Toursart to £22m. They also remain interested in Draxler. [@RMCsport] A move for Xhaka does not appear close.

Arteta on Xhaka: "I hope he doesn't leave''

頹過之前冇希望個排

不過慣架喇

占士對saka 真係驚青要自殺

屌9班球員未

上季嘅細爆 細梅
阿狗真係好神奇

Diu

但係上到一隊,獌個個青訓都勁過阿狗個班

阿狗d 青訓個個都無身位 下下55沒都輸 但技術就唔係十分好

次次見到洛克人個心就沉一沉

踢法似zaha
上腳無zaha今痴得住個波 同埋起步嗰下爆發力
仲可以養下

佢哋兩個撼頭埋牆好過啦

明明果陣屌帥肯黎 就走去請愛狗
越諗越嬲

唔好咒佢

反左面但套現唔到 留低做文員？

隻隻青訓好似一撞就冧咁

有人話佢破壞型中場...
但真係唔覺佢破壞左d乜...
破壞自己隊d攻勢就有....

英冠we are coming

睇FM 都知啦

成班profile八角圖個型都萎縮咁

成班四不像

屌鳩自己唔科水同垃圾管理好過啦

沙卡只係哈化柏林後備選擇
22m bid Toursart姐係就算買唔到,要買沙卡都係比咁上下既價錢

幾時先可以嬴. 我好想睇到士氣返黎..

唯一見到而家班波有返d拼勁
但都係新官上任士氣波
btw LENO 個問題又要諗下...

又細粒又冇技術
都唔知做乜撚

叫球員要共渡時艱

已經習慣 所以冇乜感覺

原來對西含贏波係因為西含仲廢

仲要場場都係用臭燒換

果球唔獨食，傳比右邊空哂拿卡
已經嬴左

矛錯

入去同班球員講：大家要繼續加油 我一月係唔會課金買人的 再見～

巴丁仲要叫佢 韋拿甸奴
話佢踢法森巴

小小意見 對一隊已破爛既球隊黎講 輸波係正常 亦都需要 無論從球會所有持分者 包括我地球迷 都應該改變心態 唔係換一個教頭 買一個球星 就比你贏到波。 雲加年代廿幾年前開始，比左幾多時間心機，球迷支持 先成就到一個阿仙奴時代 真心支持阿仙奴既大家 唔係應該抱住重頭開始既心態咩？ 因為一個失誤就賣一個人？ 定係重新建造好個防守體系 令個球罰球唔會出現 令第二球反攻可以及時制止。 相反 繼續輸 繼續輸係好事 輸到護級降班 輸到有一日成隊阿仙奴唔想再輸 決心打番起 有決心要贏既時候 ozil可以踢90分鐘 拿卡拉車都要走快多一步 雷爆細爆咩爆都好 都同我爆開對面 依種破釜沉舟既態度 我地都好希望見到 可能係天方夜譚 但足球就係睇邊個夠博命 邊個肯走多步 之後就靠達sir有冇依個能力激發起球隊 當我地睇到球員們有依個態度 就係我地再贏波之時 希望我地可以盡快睇到

減薪共渡難關
半世紀以黎最大降班危機

定係個樣似

黑鬼有撚腦咩
有冇見過黑鬼踢攻中係成功嫁

冬天轉會真係要買番幾個人
唔係真係護級 唔係講笑

奧高查

人地record得1XM 唔好幻想太多 而且比你都唔會30M接沙卡啦

屌一陣拿卡條撚樣都係控甩腳然後修正完再比人閘走

Iwobi

最慘睇完達子教一兩場有d 希望

明顯未走果堆有路走都想走
個心已經唔想再留係度
所以我先覺得要請個有經驗嘅來帶
名氣都係其次 最主要係用來穩定軍心
用少帥基本班人只會更想走
無論走唔走到都集中唔到練波
堆新仔見堆大佬一個二個都想走
自己都會慌 即係返新工
發現一星期啲人走鳩哂
自己同期要takeover哂堆唔知咩工作
其實真係死路一條

上一場都有球係咁..
但最大問題佢又唔現位拎波 踢條撚.....

佢呀叔奧高查

Leno已經盡晒力
唔可以話一場踢得差就否定晒佢之前嘅努力嘅，之前如果冇Leno失得仲多啦

話屌帥太串嘛

西含真係廢

今日先講完工程師已經係勝率最高

一定係講咩internal solution
have faith in current squad

破壞自己中場

咪又係去林鄭式錄音機

一隊除左技術仲要有身型同用腦，阿狗果d多數得技術冇腦，又成張紙咁薄

Arsenal are eyeing up a deal for Jérôme Boateng in the January transfer window. Boateng is on Arsenal’s radar ahead of the winter transfer window, with new boss Mikel Arteta expected to be handed funds to bolster his squad in January [@olliesalt]

But Daily Star

Nelson

全世界d在上位者都係咁架喇

Saka今場已經賣老抽
18歲仔無力

又講埋d廢話 高狗死返去美國睇佢隊閪波啦 買阿仙奴都唔知做咩鳩

transition period
keep the faith, keep your head up
performance is improving

嫌條後防唔夠爆

呢件宜家廢到癲
仲衰過買電欺
電欺至少係轟有落過下場

Dllm

人地啲黑人咁大隻
我地啲黑人就成條柴咁

希望冬季轉會窗可以簽返個似沙皇
黎救吓我地

其實黑仔姐
第1季傷 比條仆街推落廣告版 之後就打起左比比鳥

當年雲加好果斷咁雪左列文用艾蒙
唔知馬天尼斯ready 未

肯唔肯黎呀人地

侵表示:？

屌乜尻，有乜資格屌，將成個球會文化，架構改變就係依兩條仆街

高狗啲scout 係咩料

我覺得中場問題大過中堅

是撚但喇
而家走場狗已經排係holding chambers papa luiz 後面

傑出j xhaka了

果件咩美國神童薩拉姆
當年第一次睇笑到傻
瘦到長期冇飯開咁
宜家好似借返美國
果隊連mls都唔係

潮文定真心？如果輸得多就會決心打翻起就唔會有球隊降班啦 大佬依家唔係熱血日本漫畫 唔係輸得多ozil就會夠氣 唔用腦既球員輸得多都唔會忽然用腦 依家個問題係大部分球員既質素唔夠 後備更加唔洗講 我同意要比啲時間達子tune 如果tune 完都係唔適合既球員就要清 既唔係輸多啲就會好 輸多啲只會士氣低落 星散 吸引唔到人嚟 無限loop

普遍英撚黑人青訓都唔係大隻
其他隊都係

馬天尼斯 廢過NH3

懷念艾蒙

nh3啲高波同leno一樣咁柒

馬天尼斯高空波都係廢
現階段Leno已經係最佳選擇

正式走左

高狗先係最大戰犯

入去比人往死裡打

阿狗係咪冇一個位係正常

正常係指有質素正選 + 正常替補

執柒左佢啦

咁咪食屎囉，果季佢同基治搞到冇左冠軍

可能佢當左nfl咁自己係玩hard cap

The season is a write off. We have endured so pain. Think we'll finish 9th or 10th. But we need to buy in January. Europa league focus needed. Hard being an Arsenal fan in times like this, but its the start of a new project which I hope will deliver us success.

@ltarsenal

左右閘囉

如果比歴喺度可能代到佢

紙板，中後期好似淨識守中間
比人射親都有

不過傷晒咁解

還左比歴 邊忽差過細爆
屌你老母愛狗

還我

馬天尼斯 歐霸比人一射就入
仲好意思話比佢擔正

ccc+法比安 應該係近十年最勁龍門陣容
兩個都打到正選

Ccc同依家leno咪差唔多

狼隊果球放到起晒格睇唔計

希望達蛇用返美羊踢正羊，雪下拿卡，佢呢兩場真係好廢

笑4 狼隊offside

var利物浦

痴撚線

頭先佐狗唔洗睇？

直接頒比利算啦
下下吹

Cls 利狗再黑d呀

賣啦

手球判入，又老屈人offside

其實頭先係睇offside
但明明要睇犯規

越咗幾個像素

07/08 根本唔係輸艾蒙
個時佢FIT 到傳英格蘭想召佢添

真係offside啊
Johnny隻腳突左出黎

手球當膊頭

科水比你買pepe

直接俾利狗贏啦

拖果下 直接skip
on 撚9

乜鏡都無睇到

仲要cut走佐狗推人嗰下

奉勸大家一句 係現有機制下
阿仙奴應該唔會出到咩好野
我相信就算拿比繼續留係度
今日可能已經賣左去西伯利亞
要救隊波一定係買有經驗嘅球員
年紀可以稍為偏大 價錢可以偏低
但一定要有返咁上下硬度
唔駛點教已經可以提供一定技能比隊波
隊波宜家係要rebuild埋精神層面
切忌果類花拳繡腿上限好高
同時下限好低嘅球員
下年目標係穩扎穩打入返前8再講
再用宜家呢種賣人買人方針
係羊果啲走埋之後
阿跟本冇錢同時冇能力揾返同級數球員
當年利條中軸都係求穩同硬淨
之後再慢慢質變加其他元素落去砌隊

之前又話愛狗好重視體能
操左年幾 我哋啲人踢60 分鐘就收皮 操過啲乜

Check 啲唔撚關事嘅 off side 真係笑撚死

扮有check var

其實正常其他運動係講明比你challenge
你可以揀挑戰咩
但如果睇出來有你挑戰
範圍以外嘅問題就當睇唔到
成功唔計數 唔成功就扣數
邊有咁on9黑房決定報唔報告
球證有權睇定唔睇 睇啲咩咁on9

爭塊boot皮

上場Pepe 比cook 較剪腳又係唔使check

即係占士米拿呢類萬金油

當年利用十幾萬周薪簽佢一開始仲比人話on9

果類啦 難聽啲就叫工兵
好聽啲就叫穩扎穩打
但至少唔會令人覺得佢係會成日爆炸先

夢遺

講得好
你諗返輸完八比二後阿仙奴係要乜?
就係要阿迪達班拿約呢d有經驗既球員
但而家個陣比起八比二好似更差
唯一係前鋒位有美羊
而家翼位可以交到禾仔個D貨既都無
後防比起個時仲要差....

唔知呢幾場美羊咁摶係為轉會定為乜

個raul根本垃撚圾
錯撚哂

Leno果球如果係頭7分鐘發生都叫有得救
但最後7分鐘發生真係乜野士氣都無哂
甚至佢信心都分分鐘都無哂

雖然夢遺唔算工兵
但其實以隊波需求層面來講
係唔應該放佢走
佢上季都有救過幾次世
但一個老將打左咁多年
話想返鄉下踢多幾年
唔比佢走又真係有啲不近人情

精神面貌好咗還好咗
廢就係廢
唔會因為精神好就變勁 細爆精神幾好都係細爆
細梅幾撚有精神都係細梅 廢呢樣野唔會變架屌

最撚搞笑係做決定果個唔會自己走去睇

仲要畫條虛線出嚟

我哋一次過清哂叫做有經濟嘅球員

P牌仔投唔到，躝！！！！

而家唔續藍斯就真係on9

難聽啲講句 我打機都唔會用佢地 根本都未夠班踢
夠班踢個啲 99連 包列c達 死神 就比人放走
廢嘅無料嘅就留 想隊波勁都難啦

中超買爆炸狗，可能啱晒

簡單D講
請晒雲加軍
個個人Dirty work 做完就拍拍籮柚走

加比爾都唔算勁，只係雷斯、細梅更廢

willock 真係咪再出
換出黎 爭兩三班波 控波都唔撚識
今場個nelson 都踢得好過佢 雖然都死推

見到柏芝傷都知劇本了

大梅賣嘅係企位同經驗
拍k6一高一快互補不足
班拿約賣嘅係併勁
阿迪達賣嘅係法比
走左之後嘅中場控場加少少遠射嘅角色
肥花雖然後期垃圾
但初來的確叫頂到賣基治
走左左閘嘅大空缺
呢4件全部都有一定經驗
打唔打得起其實都係後話
但至少都算係針對性買人
呢班人你想調教都未必調教到
但佢地就係提供到一定特點
同埋有自己嘅一套臨場應對方法
比你雲加去睇情況設定開場戰術同換
宜家你睇返呢班人嘅配置
其實可以打到嘅戰術真係好有限
同埋領隊都未必敢用來搏命

其實幾百萬買個三十幾歲 出名自爆 爆到世盃輸7-1嘅中堅係曬時間 就算幾需要用波型中堅都好
連防守都出事嘅時候 搵翻個穩陣唔常出錯嘅中堅仲好啦屌

咁中段仲有道氣時候，係頂到下

我覺得係中場廢，斷唔到人地傳波，又控唔到波

你啱，但依家xhaka要走，諗下點樣賣個好價錢(包括細爆呢件死垃圾)，再買返啲啱用嘅人好過啦

燒未走之前仲有得踢
起碼做到岩既時間係岩既位比岩既波...

梗係啦 拖仲要踢埋細爆嗰份

帶走埋willock 先
見到都唔開胃

樓上講得岩，中場完全擋唔到，下下都去到禁區先解到圍，過到初一都過唔到十五

有藍斯我地今場洗輸?佢成日傷都勁過依家班垃圾

隊波好似生癌咁...

細爆真係完全唔岩達sir用

波底麻麻
位置感差
彈波唔準
鐘意推死個波

等c8出返黎 幫佢練下迫搶好過

屌佢老母個球咁都可以射失。

btw我幻想到個球俾禾b射會中間地波俾龍門接實

咁踢法06世盃大簡都搞唔掂
季中應該難買人
既然冇錢又唔想藥石亂投
求其借堆30歲左右嘅老鬼
壓下場先都係一個辦法

嬲到數漏咗佢，呢班仆街最好有咁遠走咁遠

咪屈
禾b轉身抽射窩利射撚爆Kepa

似性上癮多d，係咁比人中出

禾b後期都見得人，個willock真係唔掂

c8都唔似係頂到xhaka既人
我覺得佢似卡叔多

法乙仔始終都係法乙仔
就算上季踢50場都好都無咩進步
季初以為有兩三場好波會開竅
點知之後又上腦
攻就死推亂派波
防守就唔見人

阿狗隊波如果今季唔洗降班都算係咁
管理出晒問題
點解去到季中可以有接近半隊都係唔夠班？
左右閘中場中攻中（70分鐘後）同埋右翼都係U23
點踢呀大佬

諗唔到可以點救隊波，傷兵又多、bench又廢、就連正選上場嘅人，都起碼有1/3人應該去踢英冠，英冠料起英超出現人地曼聯青春風暴啲後生係威係勢，我阿個堆垃圾到咁

雲加諗走前個季籌錢買美羊清左一大班
季初做數買pepe又清一大班

達蛇帶五個青年軍都係輸一球俾車仔

狼嗰堆中前就真係簽得好，平靚正

係 見到saka+牙叔已經覺得好恐怖 仲要見到洛克人同nelson
不過平心而論今日牙叔踢得算勁好
Saka 唔係羊係咁跑返黎協防一早比金章安強姦

我諗無預過pepe水成咁 雖然我覺得佢有希望

今日牙叔真係踢得幾好

班利狗自己黑哨
俾人話兩句都唔得
仲要係出面搶口

pepe真係好水

今場阿叔幾勁 同埋拖燒埋去幫波 次次解到逼搶都係右手邊
比爾連出返不如俾返阿叔打中場中算啦

垃撚圾管理層正選有咁多垃圾起到

不過諗諗下好似係愛狗話要多啲用後生仔

曼聯其實冇佢地想像中咁弱勢
佢地有幾粒大野頂住
再加新買雲比沙加一早知好野來
就算福頭lin頭果堆可能未必有料
但都叫打左幾年英超
之前拍嘅平時練波點都有啲根基係度
但阿果班新仔真係好多第一年正式打英超
之前可能都係聽過下個名咁上下
一次過推哂出來仲要平時愛狗練波一定西
英甲料其實係好正常嘅事

愛狗害死阿狗

呢d說話好似幫管理層食死貓咁

saka算啦
18歲踢閘 仲要冇人帶 陰鳩公

因為Pepe 80m可以分5期
Zaha同其他翼唔得
所以就簽左Pepe
1個教練唔用就話姐
3個教練都唔多用就知咩事

最廢一定管理層，如果管理層有錢買人，邊輪到愛狗話要用後生仔

講到出口話信心問題
係咪真係細路仔
法甲過黎叫爺爺去安慰下啦

以前呢堆幻齒係會借走

一開始我係抱觀望態度
一直都覺得唔算突出但又唔算好伏果類
但我自己比較著重客觀證據
兩任教練都唔敢用佢已經覺得伏味濃
到宜家達蛇都唔用就知好大獲
如果來緊兩三場英超歐霸都唔敢用佢打正選
咁應該可以定佢係有致命缺陷

落哂order 一定要回防
羊尾段無上過咁濟

用後生仔
但我到依家都唔明點解會放走bielik
用波型中堅 有身型 勝任埋防中
明明借出去查爾頓有表現
仲有個jeff呢d 又係痴線

但係明明對痢 同Auba 打雙箭又打得幾好

真係on9
占美利斯呢d又唔去買，平成半
人地買親都平靚正

其實愛狗冇權借/買/賣人 管理層其實係summer做錯哂決定 mk借走同藍斯free走 仲要買隻法甲野 對隊波都好傷 仲要一堆勁野傷哂 比比鳥 坦克 泰仔 卡巴路斯 加埋愛狗又尻教 迪達子有排處理一堆冗員 加有錢買返堆勁人

仲要愛sir都比過機會佢，都係唔得

企係達子角度諗 一上手比隊咁既垃圾佢 都叫有半場好波
愛狗就球迷陣都係踢捱打足球

mk有無得收返？

睇到其實阿迪達係有form，至少做翻起奧燒個位，這好重要。現在既問題係球員個人質素同經驗太差(nelson，pepe，saka，xhaka，法乙仔，?amn，拿卡)，根本打乜form都比自身局限所影響。所以問題係個人質素多而唔係戰述(我覺得)

例子，以前運個波上去，扭黎扭去既人大把，希比路Jj法比卡叔阿迪達山齊士，而家有邊個可以？個個一帶波好似運炸彈咁😂

隊波啲體能同身體質素根本係積弱
老嘢時期唔係好 只不過傳控方面有啲根基 打下遊可以控個波喺自己中後場
不過到後期 隊隊英超都開始操體能
就算係鏝同樣打傳控 佢地體能同迫搶同樣好好
你冇體能去迫搶 點樣拎番個波番黎打傳控?
結果上年愛狗一黎chur隊波 係好過一排 但之後啲球員開始頂唔順
帶埋啲疲態落今季 搞到今季場場sit deep 因為愛狗自己都知隊波體能得番60mins左右 呢樣你睇吓龍蛇果幾場同今場達蛇就知 唔係想逗到咁後 而係隊波根本冇體能去迫搶
呢樣其實老嘢同愛狗都有責任 愛狗冇了解球員體能同傷患狀況就chur
同時老嘢尾果幾年根本跟唔上時代 寵球員寵到傻 又唔操體能

其實季初見佢扭波d動作都知出事 完全唔實用 同埋d decision 好差 完全唔夾隊波

係多數借走然後不了了之
主要青訓咁多年來都真係算弱
有時唔係睇佢u23 u20打出來成績點
因為好多時去到一線層面要嘅野可以好唔同
即係可能你係u23靠個人技術同少少控傳
可以屈同齡機 但上到頂級你對抗性太低
令到你本來所有特點都發揮唔到
相反本來u23比你屈機果班
可能反而上到頂級聯賽身體對抗頂到下
可以出來7，80分鐘中場就簡單分下波
翼就爆下邊咁 慢慢反而有機會
成長發展其他方面技能
呢啲好睇u20 23領隊點用人點buildup 隊波
主隊領隊有責任比方向下面領隊
但點執行都係靠下面多
上到去有咩人用已經未必主領隊控制到

班仆街管理層見上年拎唔返歐聯資格咪諗住cut cost買人，之前傳過話阿記係用歐聯資源打歐霸
話今季無歐聯、轉會頂盡得40m
揚左出去先80m轟Pepe,再搵舊錢買沙列巴，田蕊妮，又借何妖頂檔
但結果咪賣iwobi收返40m 借走mk 慳人工
Bench唔夠咪求其升班U23頂住先
愛狗都係擦鞋仔
後面有高層意思先咁做

狼隊

鏝城

鏝條防線同阿狗一撚樣

錫菲聯入到波
阿狗

VAR

仲要咁岩夢違 k6想返鄉下踢 唔知係咪已經對阿狗冇哂熱情 寧願返鄉下養老算 搞到更衣室冇哂老將帶幼

又屈人越位
條線任佢拉

老實講 就咁睇球王片
覺得佢盤扭唔算好eye catching
入波好似有部份都射中間決定有少少問題
果時覺得應該有得tune
同埋可能少睇法甲會睇錯
但整體觀感係比較平庸
但講到又可以分期又冇錢又盛
咁其實都唔反對買
只不過抽卡抽出來真係最低rating果張咁解

我只可以講愛狗一定有責任

轟果班後生都係借過哂去英冠 先返黎踢英超
我哋果班已經唔係特登標青 仲要無經驗

明明nelson 跟過拿高士文 仲以為佢學到野

中國特色嘅社會主義來

賣禾b真係好撚on9

原來錫菲聯今季比VAR ruled out左5球
被迫害仲排到上半版

賣走有經驗既u23
升班u20既上黎濫竽充數
屌你老味呀叔18歲踢英冠
依家先叫開始上力
直接u23升上黎 痴撚線

阿狗俾球証迫害咗幾多分
水晶宮嗰場開始場場俾人迫害...

屌，錫菲聯真係好過阿狗好多

呀叔:想當年呀叔....

遮蓋唔到自己柒嘅事實

Nelson都算咁今場起碼運到下波，不過下下死推死爆唔傳波
比起saka 韋洛克已經算冇咁差
人地轟都係借左幾十個出去先搵到幾個岩洗

其實mount同abraham一早知好野來
打得起係預料之內
反而nelson果堆真係
唔太知有咩特點比佢打得起

狼隊個摩天奴買得過....頂下個中場

摩天奴 維路素

老實講，真係買唔到
嚟阿狗係降級...
同埋人地成隊都係葡子

點解人地會執到占美利斯呢d

講真狼隊個欖球員又係買得過 不過啊記點會買
當年文尼係修到 已經覺得好勁可以買 啊仙奴真係好少係英超入手買人

咪同d 師奶一樣，貪平，買埋d垃圾

個時佢地都唔貴，只可以講阿記管理層真係英超之恥

VAR 又 rule out sheffield 果球
曼城後防垃圾到

係既 垃圾都勁過我地成隊翼 爆得 撞得 扭得 頭先睇利佢一個人頂幾個

一個幻幻中堅,一個老野防中客串中堅

除左係曼聯執個豬達同韋碧克
同拖肥簽阿迪達
車仔簽人地唔要既施治雷斯
其他英超隊都好似唔想賣人畀我地
當年利簽唔到So9
又簽唔列同李城吹左好耐既簡迪華dee馬列斯
有時諗咪我地同英超隊唔妥

呢條友年紀輕輕已經經歷過兩次英超降班
有來我廠挑戰嘅資格

有45 分鐘好天真咁以為會贏

人類總是⋯⋯

我睇現場，leno真係好撚有問題
腳法唔好學人玩地波，傳又傳唔準
開生球，明明兩隻中場落晒嚟幫佢手
佢就拖到俾人lock死晒先開
果球柒波都未計
其實之前有好幾場都輸佢

阿仙奴2010年代 喺英超球隊身上買嘅人 只有12個
謝菲斯 李察胡禮 加拿斯 迪亞拉 施維斯達 阿迪達 迪布治 張伯斯 韋碧克 施治 米希達利恩 大衛雷斯

曼城31個
熱刺28個
利物浦27個
車路士21個
曼聯20個

21世紀*

我都好大期望，結果係嬲到依家都未嬲完

慳字得個貧 仲有沙夏

hi清，我坐109

加拿斯 同米希 係逼住換添？

但又有幾場有佢先有分既
Leno其實都算合格龍
同CCC尼 奧斯賓拿差唔多級數掛

但係放嘅人有32個
最新一個係伊禾比
淨係放俾雙曼都6個

其實利記沉嗰幾年都買左好多英超水貨
卡路爾，羅比堅尼，查里亞當，唐寧之類
利都係呢兩三年入貨入得咁準
高普又可以令班有咁上下質素既後備球員甘心做後備

而家班波要執返起碼兩季，四個轉會窗先

加拿斯同mk係交換 但又冇話逼唔逼嘅

阿狗買人有種毒撚既執著
好似係出面買人會覺得自己有眼光啲咁

Big6只有阿仙奴嘅top10收購係冇一個人來自英格蘭球會
里爾 多蒙特 里昂 皇馬 慕遜加柏 巴塞 華倫 森多利亞 聖伊天 些路迪
西意德法蘇都有 就係冇英

I mean 阿記好似師奶

加拿斯 係A高已經同車仔講好左，唔換咩都冇
米希 又係山齊士要走 唔係就人財兩失換
加拿斯換返黎其實好on9
實力係有但係根本係麻煩友
做中堅又要搶10號
又想做隊長
又同高路托尼不和、同拿斯尼唔岩牙
但07-08英超崩盤個陣又唔見佢企出黎帶班後生仔
正一老鼠屎

我都有呢d另類fd，以為自己好有taste

樂觀啲諗好過我入場睇曼城起碼有半場好波

其實加拿斯果陣踢得ok ma?

踢得OK
07-08個季阿記不敗d人走晒咁濟
靠班後生仔反而踢得順
去到2月個陣英超仲帶住5分
點知Eduardo斷腳、就四連和畀曼狗爬頭
記得個陣阿記畀人叫青春風暴 黃金中場
25巴約仲話拎唔到英超會退役

佢應該係不敗era之後
唯一一個無派過膠嘅中堅

蘇甘保最後一季好災難 我記得佢心理同比賽狀態都好差
高路托尼我覺得其實好好波 但佢唔係行穩健嗰種路線
辛達路斯 迪佐奴 施根 施維斯達 史基拉斯呢啲後備全部出過事
華美倫試過助攻雲佩斯
高斯尼呢條友更加唔使講
而家嘅大衛雷斯 梅斯達菲 Papa大家知咩事
係梅迪薩卡叫好啲

其實今場阿狗都踢咗半場好波，種爭勝心好耐冇見
係下半場唔知點解變咗第二隊咁

hi 巴打，我坐129

離場時發現極多香港人

阿迷心理質素全英超第一

我同娘親都係阿迷，今次難得帶佢入場睇，

入場時嘅興奮係情不自禁

上半場踢得咁醒神，實在好開心，不過可惜阿仙奴始終係阿仙奴

加比爾呢

我地好慘

哇
有個睇波嘅老母
仲要係阿迷

都去到聯賽榜第二頁啦
我都唔識安慰自己

咪玩啦 加比爾根本唔入流 爺爺時期出親佢都禁定平安鐘 英文又唔得 防守又性感 又易攞牌 出親都勁驚輸12碼 近幾年中堅位穩陣+冇比人屌根本係0 連大梅都比手足屌佢轉身加速度慢

又完左一個decade
呢個十年阿仙奴算有個小中興
但呢兩季崩壞得太快
應該得香港崩壞得快過阿仙奴...

可否一月回收mk

希望高狗撞親個腦，大發慈悲比25m出嚟買一兩個平靚正用住先啦(唔計賣xhaka個畢)

香港崩壞都尚算可以靠大家一人行多一步，阿記崩壞我地實在無能為力

美國近期積極拉攏盟友封殺中國企業華為參與各地的 5G 建設，但英國傳媒引述消息報道，英國情報安全部門向首相約翰遜「開綠燈」，容許華為參與當地5G網絡建設，提供「非核心」組件。

Boris Johnson

唔好ff喇
高狗入主咁多年一蚊都無課過
英超仆街老細排名第二
阿狗想翻身除非佢冚家剷啦

我都係下半場打得好差
啲本地球迷係咁屌開龍門球做咩唔斬

無錯，由當年0304 不敗睇到依家

內心其實有啲愧疚，荼毒左佢捧阿記

下下棟左係度等人逼

唔識傳控就大腳啦好心

Arteta on Freddie Ljungberg watching from the directors' box: "I want him to have a different view from us, & be communicating with the bench all the time. It's important that he sees things from a different angle at the moment" #Arsenal

屌佢老味帶件垃圾契仔上黎

俾利記團隊傾賣25m都應該得

屌你老母垃圾阿狗

斷利記紀錄既人類唯一希望係咪椰子帶既西咸要3月中先對拖肥

幾時先買得人？一月？

chambers比波牙叔轉到身

細梅比波牙叔九成回後

下場連chambers都冇就輸十成

個後備龍都賣到 1x m 真係癡線

仲係好灰

球證食撚屎

其實睇近年出事果班全部都有正常速度但衰身位

降班啦唔洗睇

不如買猁傾轉會條友過嚟仲實際

1月1號

期實都焗用, 仲有邊個人係出到

完場arteta 逐個逐個拉返球員起身安慰佢地, 希望可以團結返隊波

今季全力護級先啦

不過我廠傳統係做deadline fighter

護級嘅話主力打盃賽啦

然後又俾人當水魚

今次唔會
因為冇錢做水魚

隊波要砍掉重練

分散戰力連級都護唔到牙

一黎個陣有操 之後d 人hea慣係咁傷 之後就好似無左件事

劍指歐霸

連歐霸都冇 下季真係等食穀種牙
高狗真係自己攞嚟
好哋哋留多雲加兩季等達蛇學成歸來咪好

有得踢好踢啦
踢埋今年冇得踢㗎啦

chambers 有無update

仲期望隊垃圾贏到波？

大梅 足總盃穩到

唔驚 遲啲有歐霸2

見到個光頭同事著我廠外套

我著咩關你撚事

幾時有阿迷掉氣油彈去酋長牙

冇人焗佢哋睇 最多轉會

Cut now 保平安了

諗起呢個post

【突發】有手足入左狗宿放波蘿

話時話
狼隊隻欖球佬幾好J

但點解揀細爆呢?

咁央視播唔播得?

好多國家都係咁架啦 所謂有前途果d新星都召佢入大國腳踢1/2場先 咁佢咪無機會代表其他國家囉
買保險者

j 乜鳩 點都唔論到阿狗買

貴

on Calum Chambers...
The doctors are assessing him. The first feeling he got, it wasn't very positive.

通常咁講 都係大傷 似係ACL
唉屌

柏芝

呢樣真

以前屌梅迪係油輪式轉身

輸青蛙就賭大細輸左
失預算係臨尾賣唔出MK要賣禾比, 搵泰仔換夢遺點知長期十字兵

仲要係復出第一場就決賽對車

搬左同轉會徽之後仲一直浮沉

禾比真係唔應該賣

拿卡 隊友有機會自己射唔交比佢 就攤手屌鬼
佢獨食唔入就凈係識dup低頭 唔怪得國家隊無佢份

你有3條毛

大梅一個係禁區逗加清波，高斯尼係出面標波互補不足岩岩好

有時我望到
黑色三連星 ( saka wil nel) 我係好扯火
但事實好可悲係唔出呢3個都好 實力變動都唔大 x朗我曾經都存希望 可惜係永遠夾唔到 而黑色三連星 個年紀又真係好難要求打到好穩好勁 係既一早過左皇疤拜等等 例如基拿比

Saka 第一年上一隊 就要頂硬上踢英超正選
連外借機會都未有過 不能要求太多

邊隊會出40m

諗番當年有狂歡三寶,再睇番宜家...
真係沒有最差,只有更差

我都就黎開始 j狂歡三寶

有冇人仲係好撚嬲琴日個撚屌球證?

阿狗俾人黑慣
冇感覺

呢條撚屌就算啦，佢真係好撚垃圾，當初因為佢，基佬先走。

球證就算鳩，球隊都有責任
你都可以入返三五七球，咁點黑都黑唔死你

狂歡三寶起碼有個歌王喺度放下波

Leno真係......諗返當年我地都容唔下法比安.......

如果迪亞比冇傷普巴應該會叫新迪亞比

拿卡要換 夏卡要換 中堅同閘又傷哂 過咗琴日龍門都要換 下年歐霸都踢唔到哪有錢

只係識橫傳後傳既神丹
超上服又玻璃既迪亞比
未開竅亂咁衝既歌王
個陣雲加搵三寶輪流拍法比打442
睇到球迷屌晒鬼

西咸冇咗法比安就柒足咁多場

最慘係法比安而家成左材 我地仲要都算高價接左貨....
當年為左ccc賣走法比安 今日兩個都走哂 高價接Leno
我真係諗唔明

體能訓練肯定好大問題
當你身體狀態唔好更加易傷

今日返工又可以自閉下
想贏波原來咁難

咁諗太奴性
紅左佐狗已經唔同哂

邊有錢換，而家連bench都唔夠
要用晒全部黑色幻幻

Leno算係咁啦，係高波判斷唔好，但整體都似係前四料
噚晚明顯係輸細爆冇料

......... 印象中呢D波都係第一次 上季又奶過野 好似對修咸頓
佢除左撲硬射之外都數唔到優點.......

不如話換完出面果十個先諗點換佢會岩聽d....

勁得過Leno嘅龍都唔輪到我地買啦

雖然有時好撚膠，但係講換嘅成隊佢算係排最後先換

而家既阿真係7到買人都有困難

呢隊閪波 以前就可以話冇錢
依家幾千萬 幾千萬買垃圾返黎
一係就忍到成材就賺粒黃豆咁賣走
再唔係連豆都冇免費走
人地 ajex果 d賣到賺間廠 仲要保持到實力

以前韋拉 亨利時代隊波係有火 球員對個會係有歸屬感 係場上同你打過 個個火爆
依家屌佢個個場上唔係散步就發夢 人係零作用 零跑動 自已人被人狂鏟都係得小貓兩隻圍下人 到輸完波都可以嬉皮笑臉繼續玩下 ig
根本隊波真係由精神層面開始已經有問題

達狗

ccc 唔走只會一直神經刀都無咩機會成材

有睇場波就唔會反達

法比安
迪布治 Bielik 高斯尼 monreal
Wilshere coq Ramsey
Walcott giroud iwobi

呢個陣都分分鐘勁過而家呢隊
呢度11個有最小九個都係無出場機會/球會唔同佢續約而走
問題就係一蟹不如一蟹 愈買愈廢

唔反達都要反wilock細爆拿卡啦

呢個可以

唔好講到不敗咁遠
韋舒亞高基連都好過呢班
阿記賣晒自己青訓
連為阿踢左十一年又斷過腳又有感情既藍斯都免費送走埋
怪得邊個

或者係啦 咁又點解留隊既柒到乜咁 出走就成到材
佢都唔係唯一例子啦

利狗18勝1和55分 overall 110分無難道

我地全季有冇55分

暫時24分排12名
同第18名既A. villa差6分咋

debuchy

2020前都未贏到同大家講個壞消息 2020首戰都係輸波

踢左20場得24分
要拎55分即係要拎多31分
你覺得而家隊阿會剩低18場贏到5-7場

有無機會後上奪冠

護級討論區

後上奪英冠👌🏻👌🏻

重奪聯賽冠軍

最後應該會爭輸俾西咸
睇下贏唔贏到維拉

西咸依家有椰子